［廢老 慎入］戴個口罩 好難？

屌你啦

咁你屌咗未？

屌 我係隔離卡
Hi 絲打

走過去旁邊除口罩咳

呢啲仆街元朗深水埗短短一條街之內有10個8個

屌 正想咳 佢落咗車

仆你個街影鳩我?
同埋唔好拎張舊圖屈鳩我
明明我尋日同今朝都有戴口罩

根本而家好多廢老師奶都已經無戴口罩,佢地只覺得戴左又熱又焗唔舒服,咁多人戴左口罩自己唔戴唔會有事既,完全無公德心

屌你戴口罩啦臭閪

下次要屌柒佢

咳都要戴住口罩
另轉面再加用手或物件擋住㗎
自私精!